一個00後美少女的悲慘往事。戒色一年後得以重生！

轉帖
我小時候生活在農村爺爺奶奶家裡，大概在七八歲的時候，被表哥和同父異母的哥哥所猥瑣，從此破身！在此提醒家長一定要做好性教育，讓小朋友懂得保護自己不要讓小孩受到傷害。

可能是由於宿世邪淫罪孽太重所感召的吧！也是由於前世欠他們的吧，那個時候什麼都不懂，但是這件事一直埋在心裡。

也是從那個時候開始邪淫的種子就已種下。虛榮心開始發芽，總是想著怎麼打扮自己來吸引異性的目光，總是喜歡和異性玩耍。

後來八歲多父母把我接到他們身邊，父母都在廠裡面上班，都是租的一間房子，每次都會被父母同房的聲音吵醒，那個時候也不懂是在乾什麼。

後來無意中在家中看到了黃碟，第一次看到的時候，心裡很害怕，但是又很激動。然後就學會了手淫。在此提醒各位千萬別邪淫，不然自己的孩子也會種下邪淫的種子。

至此以後一發不可收拾，放學回家有空就看黃碟，一周起碼五六次手淫！然後心理變得扭曲，變得越來越暴躁易怒。

我還經常喜歡以傷害小動物為玩耍樂趣，經常用非常殘忍的方式去傷害小動物。犯了許多殺生之罪。在此我表示深深的懺悔。

由於邪淫與殺生從小到大我的身體都不好，三天兩頭不是這兒不舒服就是哪兒不舒服經常拿藥吃，在五年級的時候就知道了自殘。

後來被父母嚴厲訓斥，然後皮膚就開始長痘痘，小學班上除了我之外沒有人長痘痘，我變的自卑，性格也越發暴躁。由於我成績優異受老師重視就經常瞧不起別人，欺負陷害其他同學。

上了初中邪淫之心愈發嚴重，開始與不三不四的人來往，開始耍朋友，打架滋事，被全校通報批評，目無尊長，辱罵父母，一天到晚心裡面想的都是邪淫之事。

期間起碼跟五六個異性雖然沒有發生過關系但有過邪淫行為，我真是不知廉恥！

我身邊的所謂要好的朋友都是邪***，像我這種人，品行端正的人是不會跟我相處的。因為物以類聚人以群分。邪***只會感召邪***。

慢慢的我的報應來了：原來成績優異的我從全校第一考到了倒數第一，我精神變得恍惚，頭發狂掉，臉上的痘痘也越來越多，原本很簡單的題我居然看不懂，晚上看黃小視頻看到凌晨四點五點白天上課睡覺。

我就像行屍走肉一般，天天跟父母吵架還咒自己父親去死，我真是一個不孝子。抑鬱症也加重了，我多次都想自殺，但是沒那個勇氣。

連老師都跟其他同學說我心理有問題叫她們遠離我，是啊我這種罪惡之人不配有朋友。

也就在那時我的了抑鬱症加焦慮症和神經官能症，讀書的時候我根本不知道自己得了這個病。

後來初中未讀完我輟學了，出來找工作找了好多都沒人要因為年齡不夠，還有我滿面油光痘痘形象不好。

最後只有當服務員，由於邪淫感召，我談了店裡面的一個男朋友，他長的很矮，長相不好，也就一米五五。

那時由於年幼無知，欺瞞父母在他的花言巧語下、邪淫心的促使下與他同居發生了關系，還和他一起看黃色小視頻。

以為愛他愛的死去活來，還有一次還恐懼自己懷孕還吃了避孕藥，我得了婦科病，陰道炎，盆腔炎，宮頸糜爛。

他也是一個邪***，經常在網上看色情視頻還販賣那些視頻，網聊一些與我年齡差不多的小姑娘。

因為他覺得好騙。後來他與其他小姑娘有染就分了，後來也連續談了一兩個男朋友都不長久，由於我邪淫談的男朋友也都是邪***！因為邪淫會感召不如意眷屬。

後來我因為神經官能症發作，盜汗，心悸心跳一下子跳的特別快，肌肉跳動，十分恐懼，疑病，總感覺有人跟著自己晚上不敢一個人睡覺，不敢出門，不敢與人交流，簡直就像在人間地獄一般。

那個時候我並不知道我得了什麼病，走幾步就頭暈，直接跪倒在地父母帶我去醫院檢查治療，去醫院都是被父母攙扶著。

母親還以為我得了什麼絕症而大哭說如果我有什麼她也不活了，做了磁共振檢查，腰椎穿刺承受了好多的痛苦檢查出來什麼病也沒有。

但是頻死感時時發作，住院輸了一個多星期液，父母就在旁邊打地鋪陪伴我，由於頻死感發作我就會暈倒跪在地上所以上廁所都是父母扶著我去的，連提褲子都是母親幫我提的。

然後母親還把我背回床上。從那時我才明白父母是多麼的愛我，我就是他們的全部啊，然而我卻做了那麼多不孝之事，我深深的懺悔！

後來由於善根發芽在朋友的幫助下我接觸到了佛法，第一次到廟里我感覺十分害怕但是還是很虔誠的拜佛，之所以害怕是因為這是業障重的表現。

我去拜見了寂妙法師，她指示我去醫院拿藥，那時我才知道我得是焦慮症。

臨走時還附送了我一句話“你還那麼小，不要一直想著耍朋友”她的這句話我一直記在腦海裡，她意在叫我不要邪淫。

從此我接下了佛緣，寂妙法師就像南無觀世音菩薩那樣的大慈大悲，她一生救人救難無數，是她救了我，是佛菩薩救了我。我在廟里結緣了一本《觀世音普門品》開始我的學佛之路。

學佛之時，也有業障現前阻撓！如我父母剛開始就不許我學佛，但是我還是偷偷學，開始我在網上請了經書來抄寫，以及請經書來讀，每天誦讀《觀世音普門品》《地藏經》楞嚴咒等。

每天祈求菩薩加持消除業障加持戒除邪淫之心！在菩薩的加持下現在的我變了！變得孝順父母，不再怨天尤人，懂得了感恩，懂得了怎麼去幫助他人，廣行善事！

我也會經常去放生，我臉上長了幾年的痘痘也漸漸消失了，沒有油光滿面了！病也好了，邪淫之心也沒有了，也不總想著耍朋友了！

現在已經戒邪淫一年了雖然有時會有邪念但是一念佛就會消失。家庭也十分和諧歡樂，父母親的身體也比以前好了！

我真的十分感恩佛菩薩加持，弟子願生生世世永不再犯邪淫之心，不做邪淫之事！諸惡莫作眾善奉行！好好學佛，願一切眾生都能離苦得樂，永不犯邪淫！

收皮ok?

push

美少女呢！

被人強唔怪行兇者 怪老豆老母唔教 同自己太淫邪？on9 confirmed

支那式保守思想

on9 篇篇都同一個template
全部都係咩開頭考第一 我屌你啦